# Системы искусственного интеллекта
[Рекомендательная система](dialogue_system/recommendation_system) (ЛР 2,3,5)  
Датасет к ней в наглядном виде - ЛР 1. К листьям позже был добавлен атрибут - год выпуска.  
[Генетический алгоритм](genetic_algorithm) (ЛР 4)  
[Список вопросов для диалоговой системы](dialogue_system/lab_6_questions) (ЛР6)  
[Диалоговая система](dialogue_system) (ЛР8)  
